# Template Basic

## 1. 함수 오버로딩
함수 사용자 : 하나의 함수처럼 보인다
함수 제작자 : 2개의 함수를 만들어야 한다.

1. 매크로에 의한 코드 생성 - 전처리기가 코드 생성
단점 : 전처리기는 타입을 알지 못한다. 어떤 타입의 함수가 필요한지를 미리 선언해야 한다!!

2. 컴파일러에 의한 코드 생성
컴파일러는 컴파일 중에 타입을 알수 있다.
어떤 타입의 함수가 필요한지를 미리 알려줄 필요가 없다.